这种轻松意味着创造者通常拥有多张卡牌，创造出设计技巧和美术的次级经济。 2020年8月27日，《麻省理工科技评论》 
 Cellebrite表示，通过找到目标智能手机的漏洞并加以利用，它可以“轻松解锁设备”。 以色列电话黑客公司因向香港销售手机而面临法庭诉讼Patrick O'Neill, MIT技术评论，2020年8月25日 
 报告称:“根据州法律，成立公司很容易，而对公司所有者或活动的信息要求又很少，这引发了人们对缺乏透明度的担忧。” 联邦检察官盯上了史蒂夫·班农不透明的非营利组织，Yeganeh Torbati, 2020年8月24日| 
 不像口罩会从耳朵上掉下来，户外跑步者和骑自行车的人在经过偶尔遛狗的人或慢跑的同伴时，可以轻松地把面罩拉上，当他们独自一人时，再把面罩拉下来。 不要放弃你的buff |凯瑟琳艾伦福利| 2020年8月12日|石英 
 球员轻松带球越过防守球员的飞身突破也略有上升。 太阳和小牛不应该让我们感到惊讶，但我们没有看到T.J.沃伦的到来|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年8月5日|FiveThirtyEight 
 正常，家庭生活，安逸，在灼热的亚利桑那沙漠。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 按照目前的情况，该协议将放松旅行禁令和贸易禁运，并使美国人在古巴做生意更容易。 古巴是盗贼统治，不是共产主义|Romina Ruiz-Goiriena | 2014年12月19日|每日野兽 
 这项协议将大大缓解旅行禁令和贸易禁运，并使美国人在古巴做生意更容易。 最新进展:古巴禁运|Nina Strochlic | 2014年12月18日|每日野兽 
 在人类历史上，从来没有一个国家如此轻易地完全主宰世界金融。 第一次世界大战是如何造成大屠杀的 2014年11月21日|每日野兽 
 自从2008年我上次和她坐下来交谈以来，她显得更平静、更从容了。 Annie Lennox根本不在乎你的想法|Itay Hod | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 在外部条件不太有利的地方，几乎所有的英国品种都可以在玻璃下轻松生长。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 看看那位穿着圣衣的女士，她坐在河岸上，坐在桃金娘树下，膝上放着吉他，多么从容和优雅啊! 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 特蕾桑显得异常局促不安，他的脸上也失去了往日那种红润的脸色。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 这样一来，它将比现在更少受到冒犯，也更容易受到良心的谴责。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 尤赖亚说，当其他士兵在前线忍受苦难时，他却在家里寻欢作乐，这是不光彩的。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德